點睇thanos搞咁大壇野界王都唔出手

全王打緊飛機?

等下集啦屌你老母

thanos只係做緊破壞神做緊既野推動宇宙發展全王不知幾鍾意

喺神嘅角度破壞神有佢自己嘅工作，出咩手

少一個宇宙者， 仲有好多個宇宙， 必要時咪復活非利出黎囉

界王連菲利都淆點打thanos